[有圖] 一人一個好好J既男神

我先

死撚開啦 基閪

你expect連登仔會save男人相？

樓主taste好極端

呢個都係男神？

不了

高大/識打扮唔代表靚仔㗎喎

個女仔幾靚就真

初戀這件小事 男女主角
唔知你有冇睇過

原來係佢地黎 真係靚仔靚女

樓主 乜呀daniel好好j咩

樓主 第一個more

我覺得呀Daniel個女朋友, Harriet 好j啲
聽講佢之前有過戰友, 得閒可以打友宜賽嗰啲, 仲要唔洗交租場錢

More more
周小姐 你既上位時間到喇

Anson Lo！！

香港地做男人真係hard mode

想搵一個公認男神難過登天

女人阿豬阿狗都叫女神就幾千個讚 磨牙

呢啲唔淨係賣樣既岩唔岩？
唔知gay定非gay

唔怪得之 daniel 踢波唔差, 原來有個友誼賽經驗豐富嘅girlfriend

成日係ig show感情有幾好
其實有幾多人係背後笑鳩佢條女係老江湖